係日本換眼鏡塊鏡片得唔得

有無巴打試過去日本淨係換埋鏡片
我見多數都買框送鏡片
但咁啱又花左 香港換日本鏡片又好似幾貴下
想知有無得換 同埋最好日文高手教我兩句 點同佢講好